[524 行街] 支那國安法推出前 送首歌畀大家

雖然張敬軒入咗奶共英皇
但係最近成日聽佢一首《缺》
覺得佢好啱香港現況
下面淨係列副歌 係講「我」點樣反抗「你」嘅打壓
其餘自己聽啦 唔係我放條拎上嚟做咩

殘破身軀注滿熱血
堅拒眼前由誰掠奪 日後歲月
以初心 對抗暴雪
不怕在低溫中氣喘 願望無懼否決
理想長存 高空盤旋 從不缺
心裡夢 熱度總可 融解積雪

冷風吹 對鏡自說
終有樂土可給眷戀 仍然可望見樂園
求存意志力與部署 從不缺
於困局 就用雙手 來解脫
這困局 就用雙手 對決

學林奠話齋 仲記唔記得自己嘅初心？
記住初心 一齊行動

首歌係講殘障人士
樓豬曲線話我地

借花獻佛 未嘗不可

我過音樂台開 post 算